外國政府去哂邊？

69之前係威係勢咁出黎表示不滿 好啦行完啦 一個都無出聲

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 阻你少少位

集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

無利益會干涉其他國家政治?

呀嬌都無你地咁天真啦